想買部洗碗機

細部個隻係唔係廢

太細啦, 夠用咩?
起碼都要大果款
用緊

好好用 兩個人份量岩岩好 又唔洗駁喉
利申： 用左半年

大個隻好似唔夠位擺

咩牌子？

Rasonic

佢一粒清潔劑要幾多錢

根本係貼牌產品
原版 支那九陽牌 Joyoung

有冇用緊西門子iQ300

呢部要安裝 廚房要搵位擺 本身想買 但其實我又唔會成日煮飯 所以買部洗到下碗既就ok

免安裝樂信定美的好？

用緊呢部 好用